[突發]黃宗澤幾時去咗韓國岀道？

宗澤個衰仔 仲開人改埋韓仔名
叫樸海鎮

好撚尷尬

Tvb撈唔掂 竟然做韓狗都有

邊忽似啊屌

驗眼啦...

笑緊你呀

好失禮

幾似喎我覺得

係

舊年套乜鬼W兩個世界咪係bosco拍囉

幽默感呢家野...

嗰位好似係叫李鍾碩

樓上兩個戇鳩仔亂用 好尷尬 幽默感
我就真係睇到好尷尬喇 收下皮啦

對唔住囉 覺得幾似姐

真心覺得幾似

好多負皮

dr異鄉人先係

十分都有1.5分似嘅

大家都有眼耳口鼻

樓上嗰兩個懷智仔鳩用尷尬幽默

有啲嘢就無得勉強嘅，躝返去工場啦

呢張圖都用到好濫

點睇都似張振朗多啲啦

同李易峰就似

留意番 係個腦出左事 驗乜鬼眼 睇精神科啦

樓豬係咪用屎眼睇野
邊忽似呀你老母

戇撚鳩

似喎

點解咁多負皮
都有4分似呀

樓豬好可憐

BOSCO 靚仔D

This on9仔

朴海鎮出道嗰陣黃宗澤都唔知出道未
十幾年前啲綜藝已經見過佢

哈好撚好笑呀

點睇都係黃宗澤出道先

無記錯 黃宗澤 十八十九歲就出左道

都有5成似

又唔係話你 做乜鳩啊樓主

幾似

樓豬得罪好多韓狗負皮

樸海鎮靚仔好多

唉

明明真係幾似，上面d人jm9

我屌笑撚死我

幾百負皮

咁就好